冇人繼續Boycott Mulan了?

Disney 當冇時發生wo

唔睇咪杯葛，米奇老鼠都處於個換唔換人都死嘅狀態

問題係唔夠文宣
得幾條友自己唔去睇咪當票房差少少

之前見到話劉亦菲唔係一個人 係一現象
要煲佢係攞美國資源但幫翻中國嘅人

個美國人個行動搞成點

"《花木蘭》（英文：Mulan）係和路迪士尼影業出資制作嘅電影，由妮基·卡羅執導[1]，預定2020年3月27號上映。佢係1998年同名動畫電影嘅真人翻拍版，主角木蘭由中國演員劉亦菲飾演"

)

推